# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-ftp package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Volker Theile <votdev@gmx.de>, 2023
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2023
# 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2023
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-ftp\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-30 12:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-30 10:17+0000\n"
"Last-Translator: 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault/teams/14254/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "0 KiB/s means unlimited."
msgstr "0 KiB/s 表示無限制。"

msgid "A powerful modular FTP/SFTP/FTPS server."
msgstr "一個強大的模組化 FTP/SFTP/FTPS 伺服器。"

msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

msgid "Allow clients to resume interrupted uploads and downloads."
msgstr "允許客戶恢復被中斷的上傳和下載。"

msgid "Anonymous FTP"
msgstr "匿名 FTP"

msgid "Ban Rules"
msgstr "禁用規則"

msgid "Ban statistics:"
msgstr "禁止統計："

msgid "Bandwidth restriction"
msgstr "頻寬限制"

msgid "Certificate"
msgstr "憑證"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Created FTP ban rule."
msgstr "已建立 FTP 禁用規則。"

msgid "Created FTP share."
msgstr "已建立 FTP 共享。"

msgid "Currently logged in users:"
msgstr "當前登入的用戶："

msgid "Deny logins which do not have a valid shell."
msgstr "拒絕缺少可用指令殼層(shell)的登入。"

msgid "Display the home directory of the user in the browse list."
msgstr "顯示用戶的家目錄於瀏覽列表內。"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Enable SSL/TLS connections."
msgstr "啟用 SSL/TLS 連線。"

msgid "Enable file transfer logging."
msgstr "啟用檔案傳輸紀錄。"

msgid ""
"Enable reverse DNS lookup performed on the remote host's IP address for "
"incoming active mode data connections and outgoing passive mode data "
"connections."
msgstr "啟用對遠端主機 IP 位址的反向 DNS 查詢，用於傳入的主動模式資料連線及傳出的被動模式資料連線。"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Expire"
msgstr "過期"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "FXP"
msgstr "FXP"

msgid ""
"FXP allows transfers between two remote servers without any file data going "
"to the client asking for the transfer."
msgstr "FXP 允許兩個遠端伺服器之間的傳輸，而沒有任何檔案資料送到要求傳送的客戶端。"

msgid "Home directories"
msgstr "家目錄"

msgid "Ident protocol"
msgstr "Ident 通訊協定"

msgid ""
"If your host is acting as a NAT gateway or port forwarder for the server, "
"this option is useful in order to allow passive tranfers to work. You have "
"to use your public address and opening the passive ports used on your "
"firewall as well."
msgstr ""
"如果你的主機是作為一個 NAT "
"閘道器或伺服器的通訊埠轉接，則這個選項對讓被動傳送順利作業是很有用的。你必須使用你的公開網址，並且開放在你的防火牆的被動通訊埠。"

msgid "Implicit SSL"
msgstr "隱式 SSL"

msgid ""
"In some cases you have to specify passive ports range to by-pass firewall "
"limitations. Passive ports restricts the range of ports from which the "
"server will select when sent the PASV command from a client. The server will"
" randomly choose a number from within the specified range until an open port"
" is found. The port range selected must be in the non-privileged range (eg. "
"greater than or equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen "
"range be large enough to handle many simultaneous passive connections (for "
"example, 49152-65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"在某些情況下，你必須指定被動通訊埠範圍來避開防火牆的限制。當客戶端送來 PASV "
"指令時，被動通訊埠限制了伺服器選用通訊埠的範圍。伺服器將在指定範圍內隨機選擇一個號碼，直到找到一個開放的通訊埠。所選的通訊埠範圍必須是在非特權的範圍內(例如：大於或等於1024)。我們強烈建議，選擇的範圍應大到足以處理許多同時發生的被動連線(例如：49152-65534，這是"
" IANA 註冊的短暫使用通訊埠範圍)。"

msgid "Masquerade address"
msgstr "偽裝位址"

msgid "Max. clients"
msgstr "最多客戶端數目"

msgid "Max. connections per host"
msgstr "每個主機最多連線數目"

msgid "Max. login attempts"
msgstr "最多登入嘗試次數"

msgid "Max. passive port"
msgstr "最大被動連接埠"

msgid "Maximum download rate (KiB/s)"
msgstr "最大下載速度 (KiB/s)"

msgid ""
"Maximum idle time in seconds. Setting idle timeout to 0 disables the idle "
"timer completely (clients can stay connected for ever, without sending "
"data)."
msgstr "以秒為單位的最大閒置時間。閒置逾時時間若設定為 0，則完全停用閒置計時器(客戶可以永遠保持連線，即使不傳送資料）。"

msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "最多允許密碼嘗試的次數，超過後切斷連線。"

msgid "Maximum number of connections per IP (0 = unlimited)."
msgstr "每個 IP 最多連線數目 (0 = 無限制)。"

msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "同時進行的最多客戶數量。"

msgid "Maximum upload rate (KiB/s)"
msgstr "最大上傳速度 (KiB/s)"

msgid "Min. passive port"
msgstr "最小被動連接埠"

msgid "No session reuse required"
msgstr "無須重用作業階段"

msgid "Occurrence"
msgstr "發生次數"

msgid "Passive FTP"
msgstr "被動式 FTP"

msgid "Permit root login"
msgstr "允許 root 登入"

msgid ""
"Please check the <a href='http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html' "
"target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr ""
"詳情請查看<a href='http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html' "
"target='_blank'>手冊頁</a>。"

msgid ""
"Please check the <a "
"href='http://www.proftpd.org/docs/directives/configuration_full.html' "
"target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr ""
"詳情請查看<a "
"href='http://www.proftpd.org/docs/directives/configuration_full.html' "
"target='_blank'>我們的手冊頁</a>。"

msgid ""
"Please check the <a href='http://www.proftpd.org/docs/directives/linked/by-"
"name.html' target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr ""
"詳情請參閱 <a href='http://www.proftpd.org/docs/directives/linked/by-name.html' "
"target='_blank'>手册頁</a>。"

msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

msgid "Refresh time"
msgstr "刷新時間"

msgid "Require valid shell"
msgstr "需要可用的指令殼層(shell)"

msgid "Required"
msgstr "必要"

msgid "Resume"
msgstr "恢復"

msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr "反向 DNS 查詢"

msgid "SSL/TLS Settings"
msgstr "SSL/TLS 設定"

msgid "Service disabled"
msgstr "服務已停用"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享資料夾"

msgid "Shares"
msgstr "共享"

msgid ""
"Specifies the amount of time, in seconds, between checking and updating the "
"masquerade address by resolving the IP address. Set this value to 0 to "
"disable this option."
msgstr "指定經由解析 IP 位址來做偽裝位址的檢查與更新之間的時間，以秒為單位。設此值為 0 來停用這選項。"

msgid "Specifies the time in hh:mm:ss after which the ban expires."
msgstr "以 hh:mm:ss 的格式來指定時間。在這時間之後，禁止就過期了。"

msgid ""
"Specifies the time interval in hh:mm:ss in which the given number of "
"occurrences must happen to add the ban."
msgstr "以 hh:mm:ss 的格式來指定時間間隔。在這段時間之內，必須發生被給定的次數，才會加入禁止。"

msgid "Specifies whether it is allowed to login as superuser directly."
msgstr "指定是否允許以超級用戶的身份直接登入。"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "The SSL certificate."
msgstr "SSL 憑證。"

msgid "The location of the files to share."
msgstr "用來共享之檔案的位置。"

msgid ""
"The requirement that the SSL session from the control connection is reused "
"for data connections is not required."
msgstr "從控制連線來的 SSL 作業階段須被重用做資料連線的需求將不被要求。"

msgid ""
"The welcome message will be displayed to the user at login. Please check the"
" <a href='http://www.proftpd.org/docs/howto/DisplayFiles.html' "
"target='_blank'>manual page</a> how to use variables. Leave this field empty"
" to disable the welcome message."
msgstr ""
"歡迎訊息將會在登入時顯示給使用者。請檢視<a "
"href='http://www.proftpd.org/docs/howto/DisplayFiles.html' "
"target='_blank'>手冊頁</a>來取得如何使用變數的資訊。將此欄位留空以停用歡迎訊息。"

msgid ""
"This option requires clients to use FTP over TLS when talking to this "
"server."
msgstr "此選項要求客戶端使用 FTP over TLS 來與該伺服器交談。"

msgid ""
"This option will handle all connections as if they are SSL connections "
"implicitly."
msgstr "此選項將所有的連線默認是 SSL 連線來處理。"

msgid ""
"This parameter says that if N occurrences of the event happen within the "
"given time interval, then a ban is automatically added."
msgstr "此參數表示，如果在給定的時間間隔內發生 N 次事件，那麼會自動加進一項禁止。"

msgid "This rule is triggered whenever the selected event directive occurs."
msgstr "當所選定的事件指示發生時，此規則會被觸發。"

msgid "Time interval"
msgstr "時間間隔"

msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

msgid "Transfer log"
msgstr "傳輸日誌"

msgid "Updated FTP ban rule."
msgstr "已更新 FTP 禁用規則。"

msgid "Updated FTP share."
msgstr "已更新 FTP 共享。"

msgid "Use the following bandwidth restriction."
msgstr "使用以下頻寬限制。"

msgid "Welcome message"
msgstr "歡迎訊息"

msgid ""
"When a client initially connects to the server the ident protocol is used to"
" attempt to identify the remote user name."
msgstr "當一個客戶端初始連接到伺服器時，使用 ident 協定來試圖識別遠端的用戶名稱。"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
